藍絲神探：字跡上下不同 要查有否第二個人在事發現場出現

上面係一封信
下面係口號

咁都唔識分

就算係唔同 去到撤回條例果句都擺明係同一個人寫啦

由頂一路寫到彎腰會愈黎愈難寫

呢句已經可以收佢地皮

唔使
你就咁睇上面同下面個「去」字就知係一樣

放低個IG 比佢地

香港人平均智商竟然有107
明明已經有一堆唔夠90既拖累...

死者自已放上IG都仲可以話係第2個人寫

個的字都好明顯係同一個人寫啦

企係度寫 同埋 踎係度寫

叫佢寫一次咪知

好明顯係hack埋ig先寫

其實其他上段同下段同樣出現過嘅字筆跡都一樣
不過有腦都唔會係藍絲啦
收錢嘅另計

都唔明呢啲野有乜值得研究？
字跡係點同死者意願有乜直接關係？
佢地本身已經有預設立場，就算證明到字跡係同一個人，佢地都只會繼續搵其他事來借題發揮；話死者係畀被自殺又得，話死者人格有問題亦得，話死者家人前世做咗唔知乜野錯事先搞到死者自殺都得。
總之佢地只會話死者自殺係抵死，最好班後生嘅死哂仲好。

係又點？
佢地唔係在意依個問題，佢地嘅目的只係借題發揮。

我唔肯定, 你試一次我再確認下